共產黨咁做都係怕中國分裂姐...

見到咁多感人爸媽post都想借朋友account出一出post。

話說今日我同一個港豬親戚傾計，佢五十幾就六十歲啦，係個種典型嘅奴才性格香港人，明知共產黨係好衰，但又會幫共產黨嘅暴政搵藉口嘅人。

親戚 我

: 共產黨改革開放咗唔係好耐，要畀啲時間佢哋，唔可以咁暴力想即刻變就變㗎。
: 抗爭者抗爭咗唔係好耐，要畀啲時間你認為暴力個啲抗爭者，共產黨都立國咁多年，都改變唔切，更何況係一班十幾二十幾歲嘅年輕人？
: 其實林鄭都好慘，佢都係畀共產黨控制姐。
: 其實新疆同西藏人都好慘，佢哋都係畀共產黨控制緊
: 唉，有時共產黨咁做都係怕中國分裂姐...
: 中國分裂咁又點呀？
: 咁咪會好似蘇聯咁解體囉。
: 蘇聯解咗體之後，咁又點呀？
:
: (又好似係喎...)

過咗一陣...
: 呀，你好似用緊小米電話，之前有人傳話，小米有後門會送你啲資料上去㗎喎
: 咩後門呀？上去邊呀？唔明...

下刪一千字
我後來send 咗好多資料佢睇，跟住佢仲問我咩係DDOS，然後而加問我，要換電話換邊個牌子好了 (佢原本係一啲勁勁勁慳家嘅人，十蚊八蚊都可以同人講價講勁耐，買小米純為平價)

不過佢本身只係一種奴性心態好重，唔中意共產黨，覺得政府衰但又覺得唔應該反抗。有時人就係咁，自己走入一個死胡同到思考，又或者係同溫層太強以致佢哋接收唔到其他資訊。只要有身邊人肯慢慢分析做多一步，相信唔多唔少都會影響到身邊人改變

pish
但啲emoji睇死人咩

sor 第一次出post

多得今次我真係睇咗好多中國近代史

倪匡 談共產黨
俾 d 時間 共產黨，俾左60年 了

畀多一千年差唔多

我識好多大陸人
明知共產黨衰
但又鬼甘愛國
但又唔敢反
洗哂腦甘

做乜要呢香港買奶粉同打針
佢地知架只係死要面又怕事

話乜支持香港經濟
又話北上廣深好過香港幾多甘

咪又係無數據無知識

向中國底下講錯嘢全家受罪
呢點香港人都未必可理解到

尋日喺旺角連儂牆見到一家大細中國人，有個年青啲嘅影咗相，佢老母仲提佢: 這些跟政治有關的，不要發上網發朋友圈。

其實佢哋好明，不過仲有啖飽飯食無人想作反。